正式宣布呢條女先係香港小姐!!!

利迷係世界第一!!

蔡小姐透過網上訂票，但要到半場時始能取票入場。(袁以諾攝)